覺不覺富咸呢隊波損人不利己？

好心送三分比卡迪夫城啦 降咗班先嚟出力

Sergio Rico好似變咗第二個人咁又熱血又神救

富咸揀英冠對手

個龍上身
又有靚波
勁到

依3 場先踢出應有水準 季初同季中浪費太多機會

最近先似返隊夏天使咗成億嘅球隊

巴布勁能到

降左班先發力 倫敦d球全部都仆街黎

降班發力駁強隊買

都降硬型
唔明咁搏做乜

咪一樣 反正卡城點都降架啦

睇袋

好心以後確定左降班就直接唔好比佢地踢埋落去啦 完全無體育精神 比你去護級時就護唔到 斷左氣先黎搞搞震
人地卡迪夫城又無得罪你 富咸真係全隊都賤種狗黎

好撚勁 靠佢追數

成隊冇乜邊個有英超料

巴布係好，但老啦

維亞圖

舒爾尼

cc龍意識好但技術未夠

沙治奧域高=垃圾

抵佢降班 勁快炒雲帥

都有d人仲可以踢吓英超
中場 占舒利 分波 控制節奏算唔錯
中鋒 米祖域 都叫做入到十球
cc龍 維亞圖 呢d可以再練下
富咸衰在垃圾後防咋 中前場唔太差 係無默契咋

巴布33 34，竟然有第二春

Rico 唔錯啦 你睇富咸條後防先啦
基本上成隊夠班踢英超既得 巴布 Mitrovic 黑沙維 Cairney
其他借返黎個d唔係回撚曬堂就係適應唔到

最撚垃圾係個舒爾尼
有波就通常自己鳩射先
季中成隊都努力護緊級 就大大聲話降級即走

轟路士間諜快滾回史丹福橋

後防都無默契
其實1億有7000萬都係買後防+防中